# devops-netology
Репозиторий для занятий<p>
Добавил строку жофажщоифжщоцфижщоицфжщоци<p>
Добавил еще одну  строку жофажщоифжщоцфижщоицфжщоци<p>
<p>
\**/.terraform/*  	игнорируются все файлы в папке trraform, не зависимо от уровня вложенности самой папки <p>
*.tfstate			игнорировать файлы и папки оканчивающиеся на .tfstate <p>
*.tfstate.*			игнорировать файлы и содержащие в названии<p>
carash.log			игнорировать файл carash.log в директории с .gitignore <p>
*.tfvars			игнорировать файлы и папки оканчивающиеся на .tfvars<p>	
override.tf			игнорировать файл override.tf в директории с .gitignore<p>
override.ts.json	игнорировать файл override.ts.json в директории с .gitignore<p>
*_override.tf		игнорировать файл  содержащий в названии _override.tf в директории с .gitignore<p>	
*_override.tf.json	игнорировать файл  содержащий в названии _override.ts.json в директории с .gitignore <p>
.terraformrc		игнорировать файл override.ts.json в директории с .gitignore<p>
terraform.rc		игнорировать файл terraform.rc в директории с .gitignore<p>

